沉咗個湖北骨妹船好耐, 今日為咗iz*one報警舉報咗佢過期居留..

本來一見面我好開心咁播條cumback teaser畀佢睇, 同佢講小紅她們是除你以外我最愛的女生
點知佢話我操你媽我做妓女起碼明賣明買, 這幫東西靠造假成名算什麼
又話香港人還說要民主, 假票出道都捧不如要共產黨算了
我嬲到成身骨油咁起身著衫掉低兩張紅衫魚, 成肚火咁落街報警, 如無意外佢應該畀人塔7咗了

係咪似娜璉個骨妹..?

乜鳩?

樓主為咗IZ*ONE都犧牲幾大 好痴情🚬🥃

樓主真男人

得兩舊水會唔會度縮左少少

連我都唔記得係乜斬清你反而記得..撲街心動左少少..

樓主篤9黃店灰 絕對唔係同路人..

咁你依家算唔算係同我表白..

呢個好笑

隔咗成日先覆仲好笑

是

畀人拖成日覆仲要秒回笑爆嘴